En la primera parte de este módulo podrás seleccionar un país y revisar seis de los principales indicadores de exportación de alimentos que hemos utilizado para hacer comparaciones objetivas entre países. Cada indicador presenta el valor del último año, pero también una pequeña gráfica que te permite explorar los valores históricos. Bajo estos indicadores encontrarás el mapa de Exportaciones/Diversificación/Complejidad para el país seleccionado, en el que podrás explorar distintos porcentajes de su paleta exportadora, y revisar su evolución con una animación, considerando datos a partir de 1995.

La segunda parte de este módulo te permitirá comparar los indicadores de Chile con respecto a un máximo de seis países a tu elección, para el último año.